Waarschijnlijk zou een volgende push mijn positie hebben bepaald, maar de natuur kon het niet langer volhouden en ik gaf mijn erotische eerbetoon weg haar maagdelijke charmes, zonder haar echt ontmaagd te hebben.
